[突發][急傳] 這埸外國勢力介入的反政府運動 終於找到幕後金主!

前幾年佔中之所以成功發起，主要是靠幾收了外國黑金的所謂的"佔中之子"發動，
才可以成功搧動活動。但為什麼今次香港的"反修例活動"，看似沒有主要的帶領者，
卻可以發起比佔中更大迴響，究竟誰在背後操作? 又如何做到? 黑金金主已經被捉到證據了!

2018年12月13日
陳同佳在台灣殺人，引起導火線。
這是一埸一般的情殺案，即使陳同佳是被美帝收買去殺人，
美帝也難以確定及後的事情(修例)會發生，
所以陳同佳應該不是與幕後主有關，這是一埸突發的事情。

2019年2月13日
政府主動提出修例，正式開始了修例風波。為什麼外國勢力能在短短4個月內，
成功發起了一埸香港歷史上最大的反政治活動？修例是政府主動提出的，是如何做到的？
除非是政府內部有人向美帝事先通知了香港政府將會發動的政策，不然在這個短時間內根本難以發動這麼有效率，大型的活動

修例早期，已有不少民提出對修例的關心，如果政府在這時提出先溝通再修例 / 先把大家不滿的內地項目暫時剔出修例，及後再詳談內地一項，陳便可以成功引渡到台，
外國勢力已經難以再發動更大規模的進一步行動，
搞亂香港陰謀將完美地破滅。
但政府決定繼續推行修例政策。

2019年2月21日
台灣宣佈不會接受引渡陳的安排。既然事先目標(陳)已經不會受引渡，
其實政府可以暫緩修例，先聽民意，
外國勢力已經難以再發動更大規模的進一步行動，
搞亂香港陰謀將完美地破滅。
但政府決定繼續推行修例政策。

2019年3月31日
首次反送中遊行，其實有人上街遊行表示不滿
其實政府可以暫緩修例，先聽民意，
外國勢力已經難以再發動更大規模的進一步行動，
搞亂香港陰謀將完美地破滅。
但政府決定繼續推行修例政策。

2019年4月28日
第二次反送中遊行，而且遊行人數已經比第一次更多，
表示反對的聲音已經增加。
其實政府可以暫緩修例，先聽民意，
外國勢力已經難以再發動更大規模的進一步行動，
搞亂香港陰謀將完美地破滅。
但政府決定繼續推行修例政策。

2019年6月9日
第三次反送中遊行，
這次遊行人數已經突破了當時香港的遊行人數記錄
表示香港人已經極度表明對修例的不滿
其實一個正常的政府已經會停止修例，先聽民意，
外國勢力已經難以再發動更大規模的進一步行動，
搞亂香港陰謀將完美地破滅。
但政府決定繼續推行修例政策，並即回應條例會如期在6月12日進行二讀。

2019年6月11日
首宗衝突發生，這是第一次有市民以非合法方式表達不滿，
如果政府不想暴力事件升級，可先聽民意，
外國勢力已經難以再發動更大規模的進一步行動，
搞亂香港陰謀將完美地破滅。
但政府決定繼續推行修例政策，並表示即如期在6月12日進行二讀。

2019年6月12日
大批市民擺工擺課，已經表明會阻止會議進行，
而當天的市民人數明顯可以做成大混亂，
但政府沒有選擇停止修例，先聽民意，
外國勢力已經難以再發動更大規模的進一步行動，
搞亂香港陰謀將完美地破滅。
但政府只被迫取消了早上會議，無意取消下午會議，及後做後了第一宗大型衝突事件，
並有大量市民警察受傷。

2019年6月12日(晚)
首宗流血事件出現了，
如果政府不想暴力事件升級，可撤回修例，先聽民意，
外國勢力已經難以再發動更大規模的進一步行動，
搞亂香港陰謀將完美地破滅。
但政府決出來指罵示威者，同時表明不會撤回修例
團體聲言會在16號再舉行和平示威

2019年6月15日
第一宗因修例的死亡事件發生，男子梁凌傑以死表達對政府不滿
政府理應撤回修例，先聽民意，
但政府卻只出來表示會先暫緩修例卻不是撤回
否則，外國勢力已經難以再發動更大規模的進一步行動，
搞亂香港陰謀將完美地破滅。

2019年6月16日
再一次破了歷史記錄的大遊(有團體稱達200萬人)在短短半個月內竟再次發生，
政府理應撤回修例，先聽民意，
但政府卻只出來表示會先暫緩修例卻不是撤回
否則，外國勢力已經難以再發動更大規模的進一步行動，
搞亂香港陰謀將完美地破滅。
而政府也表明，情況其實已經跟撤回修例沒有分別，但堅持不會撤回。

2019年6月16日及後一星期
及後大大少少的不合作運動，反政府運動，包圍政府運動發生，
既然如果政府情況其實已經跟撤回修例沒有分別，
政府理應撤回修例，
及後的"搞亂情況"根本難以再發生
搞亂香港陰謀將完美地破滅。

2019 G20鋒會前
鋒會期接近，是外國勢力借機搞亂香港的好機會，
政府理應撤回修例，
外國勢力已經難以再介入進一步行動，
搞亂香港陰謀將完美地破滅。

直到今天政府也無意把這個在他們如同虛設的修例撤回
原因只有一個，因為林鄭很清楚，
她能否成功修例，她一點都不在意，
她知道如果撤回修例，
大家都已經沒有藉口再搗亂了，這是她最不想發生的事，
市民和政府敵對，政府推警察去受罪，警察和示威者衝突，示威者搞亂市民生活
連建制派也要和政府為敵，教學團體，宗教，前官員，大大小小的專業組織也對政府不滿。
這就是她一直想做的情況
香港愈亂她就愈高興
林鄭月娥就是這次動亂的最大黑手，這是很明顯的。
如果政府真的怕香港被外國勢力搞亂，
其實有無數個機會可以破解這個陰謀

大家再仔細想想
其實如果美帝真的成功策動了反修例，
其實，就只是沒有修改原有法例啊，香港只會維持像2月13日前一樣
或許短期內的法例依然存在漏動，或許會有幾個殺人犯在香港但捉不到
但根本講不上可以搞亂香港，美帝也沒必要花上資源令香港維持原狀。
即使美帝有心搞亂香港，也要林鄭月娥100%極力美完配合，才可以成事的。

請大家把這個賣國女魔頭的陰謀傳給身邊的人知道，
以免香港被美帝成功摀亂

[国内同胞版本]

前几年占中之所以成功发起，主要是靠几收了外国黑金的所谓的"占中之子"发动，
才可以成功扇动活动。但为什么今次香港的"反修例活动"，看似没有主要的带领者，
却可以发起比占中更大回响，究竟谁在背后操作? 又如何做到? 黑金金主已经被捉到证据了!

2018年12月13日
陈同佳在台湾杀人，引起导火线。
这是一埸一般的情杀案，即使陈同佳是被美帝收买去杀人，
美帝也难以确定及后的事情(修例)会发生，
所以陈同佳应该不是与幕后主有关，这是一埸突发的事情。

2019年2月13日
政府主动提出修例，正式开始了修例风波。为什么外国势力能在短短4个月内，
成功发起了一埸香港历史上最大的反政治活动？修例是政府主动提出的，是如何做到的？
除非是政府内部有人向美帝事先通知了香港政府将会发动的政策，不然在这个短时间内根本难以发动这么有效率，大型的活动

修例早期，已有不少民提出对修例的关心，如果政府在这时提出先沟通再修例/ 先把大家不满的内地项目暂时剔出修例，及后再详谈内地一项，陈便可以成功引渡到台，
外国势力已经难以再发动更大规模的进一步行动，
搞乱香港阴谋将完美地破灭。
但政府决定继续推行修例政策。

2019年2月21日
台湾宣布不会接受引渡陈的安排。既然事先目标(陈)已经不会受引渡，
其实政府可以暂缓修例，先听民意，
外国势力已经难以再发动更大规模的进一步行动，
搞乱香港阴谋将完美地破灭。
但政府决定继续推行修例政策。

2019年3月31日
首次反送中游行，其实有人上街游行表示不满
其实政府可以暂缓修例，先听民意，
外国势力已经难以再发动更大规模的进一步行动，
搞乱香港阴谋将完美地破灭。
但政府决定继续推行修例政策。

2019年4月28日
第二次反送中游行，而且游行人数已经比第一次更多，
表示反对的声音已经增加。
其实政府可以暂缓修例，先听民意，
外国势力已经难以再发动更大规模的进一步行动，
搞乱香港阴谋将完美地破灭。
但政府决定继续推行修例政策。

2019年6月9日
第三次反送中游行，
这次游行人数已经突破了当时香港的游行人数记录
表示香港人已经极度表明对修例的不满
其实一个正常的政府已经会停止修例，先听民意，
外国势力已经难以再发动更大规模的进一步行动，
搞乱香港阴谋将完美地破灭。
但政府决定继续推行修例政策，并即回应条例会如期在6月12日进行二读。

2019年6月11日
首宗冲突发生，这是第一次有市民以非合法方式表达不满，
如果政府不想暴力事件升级，可先听民意，
外国势力已经难以再发动更大规模的进一步行动，
搞乱香港阴谋将完美地破灭。
但政府决定继续推行修例政策，并表示即如期在6月12日进行二读。

2019年6月12日
大批市民摆工摆课，已经表明会阻止会议进行，
而当天的市民人数明显可以做成大混乱，
但政府没有选择停止修例，先听民意，
外国势力已经难以再发动更大规模的进一步行动，
搞乱香港阴谋将完美地破灭。
但政府只被迫取消了早上会议，无意取消下午会议，及后做后了第一宗大型冲突事件，
并有大量市民警察受伤。

2019年6月12日(晚)
首宗流血事件出现了，
如果政府不想暴力事件升级，可撤回修例，先听民意，
外国势力已经难以再发动更大规模的进一步行动，
搞乱香港阴谋将完美地破灭。
但政府决出来指骂示威者，同时表明不会撤回修例
团体声言会在16号再举行和平示威

2019年6月15日
第一宗因修例的死亡事件发生，男子梁凌杰以死表达对政府不满
政府理应撤回修例，先听民意，
但政府却只出来表示会先暂缓修例却不是撤回
否则，外国势力已经难以再发动更大规模的进一步行动，
搞乱香港阴谋将完美地破灭。

2019年6月16日
再一次破了历史记录的大游(有团体称达200万人)在短短半个月内竟再次发生，
政府理应撤回修例，先听民意，
但政府却只出来表示会先暂缓修例却不是撤回
否则，外国势力已经难以再发动更大规模的进一步行动，
搞乱香港阴谋将完美地破灭。
而政府也表明，情况其实已经跟撤回修例没有分别，但坚持不会撤回。

2019年6月16日及后一星期
及后大大少少的不合作运动，反政府运动，包围政府运动发生，
既然如果政府情况其实已经跟撤回修例没有分别，
政府理应撤回修例，
及后的"搞乱情况"根本难以再发生
搞乱香港阴谋将完美地破灭。

2019 G20锋会前
锋会期接近，是外国势力借机搞乱香港的好机会，
政府理应撤回修例，
外国势力已经难以再介入进一步行动，
搞乱香港阴谋将完美地破灭。

直到今天政府也无意把这个在他们如同虚设的修例撤回
原因只有一个，因为林郑很清楚，
她能否成功修例，她一点都不在意，
她知道如果撤回修例，
大家都已经没有借口再捣乱了，这是她最不想发生的事，
市民和政府敌对，政府推警察去受罪，警察和示威者冲突，示威者搞乱市民生活
连建制派也要和政府为敌，教学团体，宗教，前官员，大大小小的专业组织也对政府不满。
这就是她一直想做的情况
香港愈乱她就愈高兴
林郑月娥就是这次动乱的最大黑手，这是很明显的。
如果政府真的怕香港被外国势力搞乱，
其实有无数个机会可以破解这个阴谋

大家再仔细想想
其实如果美帝真的成功策动了反修例，
其实，就只是没有修改原有法例啊，香港只会维持像2月13日前一样
或许短期内的法例依然存在漏动，或许会有几个杀人犯在香港但捉不到
但根本讲不上可以搞乱香港，美帝也没必要花上资源令香港维持原状。
即使美帝有心搞乱香港，也要林郑月娥100%极力美完配合，才可以成事的。

请大家把这个卖国女魔头的阴谋传给身边的人知道，
以免香港被美帝成功捂乱

high light吓重點啦 以為三毛呀大佬

我唔知邊D位係重點

邊個親戚朋友同你講係外國勢力介入嘅
可唔可以叫佢睇完我呢篇文之後用理據答下我
我真係睇唔到

我竟然睇哂

重點：美帝

我自己打完睇返都嚇左下

睇睇下好多時序返哂出黎

示威果到太多事，我都唔想再打出黎

應該可以放上youtube俾班廢老聽

佢地唔識睇 要人讀埋比佢聽

特首先係焦土派

放Facebook
班廢老鐘意睇D懶係理性既長文

dllm，八國聯軍都走L咗過百年，今時今日仲提住外國勢力嚟搞9你，都onL79。

係食咗中國就成百年前scramble for concession的時候食咗啦，使L等到今時今日咩。

共產黨玩民族主義，企圖屯結內部勢力？一睇就係你老共條數啦。淋病依家就一褲都係，老共就推到一乾二淨，呢D仲唔係用完即棄。

用完即棄就不嬲就係國策

好長

你天真到以為外國勢力係續次搞？佢哋係1984年（或以前）已經開始部署養一班人滲透政經宗教傳媒教育界。目的係喺香港搞麻煩，令一國兩制失敗。
咁今次係林鄭on9,搞個大頭佛出嚟，用公務員做特首係咁㗎啦。公務員只擅長斟茶倒屎執垃圾，叫佢哋制定方向，管治香港，搞笑啦！
不過香港根本冇管治人材，係全世界都知，得香港人自己唔肯承認。成班人唔係狗奴材就係只識反對，毫無建樹嘅政棍。

香港人出咗名高質, 就算無L咗政府都可以井然有序, 遊行識開紅海....
就算打完風都趕住返工緊守崗位, 唔會亂9咁嚟...
同類事件响外國或蝗國, SOGO已經搶到吉晒, 放火燒埋車呔添啦
你老母老共唔L搞咁多嘢, 根本就唔會搞到今時今日咁刁人現眼

真 同啲邪教一樣
一味洗人腦出面啲人想害佢地
一味係到日播夜播啲日本仔打到黎幾慘幾慘啲劇
目的就係想全國團結一齊
懷疑政權就係分化社會 賣國

其實ok既

冇效對

遊行有秩序只係低層次嘅嘢，我講緊香港冇政治人材，管治人材。